有班狗上左中央圖書館

喺8樓帶住兩個中學生入房問野，有無人知係唔係同有去過反送中有關

成層都係狗 吾敢影相